［求教］屋企比人追數

呀哥搬走左成年
近日收到信佢同財仔借左幾萬蚊但冇還到
財仔扮速遞上左門一次之後日日早午晚用電話錄音打黎屋企追數 同佢講左佢冇再係度住都照打黎
呀哥冇錢還加上我地唔想再幫佢因爲之前都試過幾次幫完又借
可以點算？

唔好理就得

請佢入屋比杯特濃減肥茶佢飲

成日打黎

想綁住佢大大聲播返d錄音比佢聽

報驚

有用？

你追住佢同佢落去搵看間呀嘛 唔好比佢地走 佢地要坐監的 你驚比人打 就叫看更上黎 吊住佢地 一係直接報警

點都話唔識呢個人 我地唔係呢個姓